# Face detection

Данный проект был выполнен в рамках образовательной программы Сириус.

Для запуска ПО необходимо выполнить следующую команду:

```
python predict.py
```

По-умолчанию, данный запуск будет обрабатывать видеопоток с первой
инициализированной камере в системе.

Для выбора другой камеры можно использовать аргумент `--camera`:

```
python predict.py --camera 1
```

Данное ПО может обрабатывать изображения (одно или директорию):

```
python predict.py --stdin true
```

В данном случае ПО будет ожидать ввода пути до изображения/директории
для последующей обработки.

Для данного ПО были посчитаны метрики Precision, Recall и F1 c помощью
следующих датасетов:

* [ffhq-dataset](https://github.com/NVlabs/ffhq-dataset) 1000 изображений
* [RMFD](https://drive.google.com/drive/folders/1kZAIiv34Iav9Vt8BB101FXo4KoEClpx9) 1000 изображений

Значения метрик получились следующими:

* Precision: 0.9639830508474576
* Recall: 0.9257375381485249
* F1: 0.9444732745199792

